[突發]屯門區議員支持全民檢測

前民主黨

2019年區議會選舉 編輯
主條目：2019年香港區議會選舉
2019年10月4日，林頌鎧向選舉事務處遞交提名參選2019年香港區議會選舉，同區還有報稱五金店東主，參選多屆的王加良競逐兆置選區議席。[18][19] 10月31日獲屯門民政專員、選舉主任馮雅慧確認提名有效。[20] 結果林頌鎧擊敗王加良成功連任，更取得5,798票，成為當屆屯門區議會的「票王」。[21]

退出民主黨 編輯
2020年1月2日， 民主黨的屯門區議會[恆福]]選區議員朱順雅宣布退出 民主黨，而根據香港01、蘋果日報及東方日報的報導，同屬 民主黨的屯門區議會兆置選區議員林頌鎧亦已退黨。[22][23][24] 其後林表示已經退黨，以獨立身份繼續地區工作，暫時沒有打算加入其他政黨。[25]

2020年1月2日， 民主黨的屯門區議會[恆福]]選區議員朱順雅宣布退出 民主黨，而根據香港01、蘋果日報及東方日報的報導，同屬 民主黨的屯門區議會兆置選區議員林頌鎧亦已退黨。[22][23][24] 其後林表示已經退黨，以獨立身份繼續地區工作，暫時沒有打算加入其他政黨。[25]

條友一上任第2日就退黨

暗共

共諜

而家投共？

哇
戲都唔交下
condom大使

泛民奶共第一日知？

之前銅心佢都有份幫手推

兆麟重有半區係新人，置樂唔記得

舊派泛民

退出民主黨 以後都唔加入政黨 獨立身份做野無問題, 問題佢政治立場有無變到 係咪都係民主派先? 無人咁問既?

條友都幾廢
之前facebook俾人屌唔update區內資訊
跟住就日日update罐頭防疫post

Push

選舉果期日日拗「呢個真本土」「果個扮本土」

結果放生曬一苴投共賣港既民主黨區議員

臥底現身
就係咁簡單

民主黨中出

呢條友年年都係佢贏
因為果區無對手

佢今年無對手
今年輸果個都係輸左俾佢十幾年

同國民黨一樣，打算奶共奶出個未來。

Cls

屯門區唔係話自己另搞一個測試？

佢張野內容有話支持咩
只不過係客觀咁樣陳述呢個資訊

噤撚恐怖，打死都唔撚去做呀

果區居民幾慘
下屆佢都63歲未必出黎再玩
就咁放生佢 無仇報

呢條友不嬲仆街黎

投共的前民主黨議員，唯一一個2019選舉，接近自動當選的「泛民」

屯門好大
唔止一區

我知
不過似乎個測試適用規模比我想像中細好多
我以為會係幾區一齊搞

幫手宣傳喎

你會唔會出告示講撐狗會？

推

佢退咗半年有多

重點系佢掛咩排頭競逐連任

假如夾緊D民主黨 / 知道佢會投共

當時就有機會派其他人爭返呢個議席

回應咗

整晒poster教埋人都唔係支持

佢作為區議員係有責任發布資訊
有乜好屌

中國人能吃苦